[無課金戰隊] 9點半開波 - Nioh 2 仁王2 (12點 FF7 Remake!)

9 April - Nioh 2 仁王2(12點 FF7 Remake!)

Twitch:

YouTube:

Facebook: